本土派唯一清泉陳浩天，天哥，以後仲食唔食陳根記？

天哥支持永續基本法，唯一真獨派

食到肚屙啦而家

佢呢排係咁like老師中風post

老師又中(風) 老師又中(風)

御理成日話自己熟民族黨d人

話佢地捧城邦，私底下傾成日取笑本前青

唔知佢依家有咩感想

其實兩邊都笑

source or 圖

御理呢d精神失常中二病得淡笑

佢自己就最好笑

佢講個樣又應該係真既

陳浩天要正式交代陳根記事件喎

唔係就咁LIKE下POST可以算

其實梁天琦都無做咩野呀

咁都好信...
有冇證據？

關鍵時機, 無得LIKE下中風POST,
無得點唱《風雲》,, 曖曖眜眜算算喎

呢D立場路線既野, 係大是大非, 陳浩天同民族要交代

究竟投票完結2個鐘前FB LIVE食陳根記係乜意思？
係咪企圖幫陳云根拉票？
民族黨當日係咪錯？錯左係邊？錯左係咪打算改？

呢D係重要問題, 要清楚交代架喎

根本由頭到尾都無做過D乜野

我冇講過佢地捧城邦，唔好老屈，多謝合作

呢條友不嬲聲大大冇課賣
面皮仲要幾呎厚

民族黨係咪學鄭松泰, 當選民係白痴, 同陳云根扮FRIEND?

如果唔係既, 今晚9:30PM, 要清楚向選民交待！

邊夠你地班打手柒,剩係識人身攻擊
御理又無歸過邊又唔係邊一黨一派都俾你地屈係熱狗
佢最多咪buy論述 覺得邊套較合適當時情況
佢post啲野又錯唔得哂,至少係講人話
唔似得班打手熱狗同陳雲四圍咬人,本民青就想借事幫過去做錯過嘅野洗白
洪非凡、鳩硬呢啲就真係面皮厚嘅柒頭喇,又唔見你地狙擊佢地
上連登呢啲毒撚壇都批鬥毒撚

其實佢真係本土派希望 但青政被DQ後

佢潛水無用佢影響力集氣行動 錯過左時機

起馬無做反骨既野

但比佢地批成一個反骨仔

依家睇番, 咩野都唔做先係最明智